[自亂陣腳]捉鬼篇

無資格講捉鬼岩定錯
但現場最少一百幾十隻 你捉到幾時
比你捉到99隻出黎 咁又如何？
下次自然會補返99隻 有分別？
捉錯1隻你咪自傷1個貨真價實兄弟
捉到麻煩唔該盡快送隻瘟神走
唔好中出係隻鬼身
而家出黎係為捉鬼還是為光？
中出佢比你洩左度慾火咁又點？
攪清楚目標Pls

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

重點唔係捉鬼
而係要點樣防止比鬼帶到運動個方向